做sales有咩要注意

要大聲叫場 準備定每日返工要拍手唱歌跳舞

樣靚 笑容 包數叻
醒目 有禮 人緣好

去中資公司係咪要唱國歌

俾閪客屌要笑